坐六年唔緊要，最重要既係肯改過自身

學識反省自己當初的錯
六年後就是一條好漢
冇人會歧視肯改過的釋囚
加油

點會無 on9

屌你老母

出返黎做外賣仔、七仔

做柒仔都驚你偷錢啦

人誰無過呀
你都錯過都希望人地會接受你
點解你又唔願意接受人呢？

個客閪少少就拎貨掟人

真係要反省同自己檢討下過去有幾on9
為香港值唔值咁做

為香港定為10萬一個月既人工呀
一俾人dq就咩都唔再理
冇錢搵唔想做咁既款

知你老竇老母啲器官捐晒俾臭閪支那喇

你地臭閪支那大把黑腸幫臭閪支那肉便器擴西

我立即屌你老母

話晒佢都叫搶左香港人的大學學位
希望唔好浪費左個學位啦

crazy 傻左?

你地臭閪支那肉便器要俾非洲大黑腸管教吓先得

咁你又去左讀乜撚野屎片啊

俾佢搶左個學位搞到我冇書讀